女性主義組織到梵蒂岡示威 無上裝女子圖搶奪「耶穌」

女性主義組織到梵蒂岡示威 無上裝女子圖搶奪「耶穌」

在梵蒂岡聖伯多祿廣場，有女性主義運動團體到場示威，一名上身裸露的示威者越過分隔線，企圖搶走聖誕場景中的耶穌嬰兒塑像，遭到警方制止，她當時高呼口號，身上寫上「上帝是女性」的示威字句，她被扣留調查。

事件發生在教宗方濟各發表聖誕文告前大約2小時。女性主義運動團體「費曼」在官方網站表示，被捕者是他們的成員，是一名「性別極端分子」。這個組織在烏克蘭成立，以「打倒父權」為目標。

耶撚大戰女權閪

做乜撚

圖呢

哇 精彩啦今次

冇圖講乜撚

每次見到嗰個logo都會諗起日本嗰啲重口味片成個拳頭隊入子宮

無圖仲點討論

你痴撚線架

屌，cannot be unseen...

好睇過marvel 電影

女媧

上帝是女性...

條女不如坦白D講『女性是上帝』算啦

諗起 God is a girl 首歌

女權撚痴撚晒線

Real dogfight

d女權撚真係on 9
召喚連登女權撚

女權撚仲煩撚過isis

不知所謂，死返入廚房啦臭閪

做乜閪
睇完都唔知班閪婆目的係乜

你都係子宮個度大架

之前競舞團成日玩哩隻歌